PS4 fifa20 刷極都係北亞 印尼

上網用緊網上行1000M 用Lan線連ps4上網 PS4測上網速度都有200mb 但係打親fifa都係得3格 5x ping 試過刷左兩粒鐘都Keep住係北亞同埋印尼 就算刷到中亞重新開機都係會轉番去北亞同埋印尼 唔通次次打之前都預幾粒鐘刷Server.....究竟有咩計

垃圾驚

已經唔嫌佢Gameplay差 連個server都甘樣 好似唔想我玩甘

點樣睇咩server?

一入game去pro club度加入球會或者創建球會度睇
只能不斷開game熄game 刷啱中亞為止。。。

Ching請問中亞即係港澳台呢邊嘅ser?

我估係掛 仲有南亞北亞，但中亞個ping最低 大家都係連中亞玩